<不割蓆> 無論泛民點樣回覆選舉主任的問題我都接受

選民有意見會自己問
候選人有問題會問對手

選舉主任從來只是公務員，我從來不接受行政單位有權DQ。
所以無論泛民點樣回覆選舉主任的問題我都接受，不割蓆

同意請俾like

推

希望大家推po，俾更多力量，更大空間俾參選人

agger

同意
但唔想畀正皮你

希望愈多支持愈好。我唔忍心參選人被DQ...

再推，希望更多人表示唔介意

同意

再推